好心你班毒撚咪撚再幫港女埋單啦

一級牛肺你地都要,有冇病呀, 比D MK仔狗公屌到成個鮑魚反撚晒你地都肯要, 係咪咁撚飢渴呀。 做毒撚, 麻煩都做得有骨氣D, 似返個男人, 呢D N手牛肺西, 送到來,都入唔到口啦。你地有冇病呀, 咁都肯幫佢地埋單。

邊有得揀

增值下你自己, 尋找自己嘅不足,加以改善

無啦，隨緣
無論外表定性格我都絕對係正常人一個

你有得揀咩

點解冇得揀?